韓女團MOMOLAND短裙開唱.男粉絲台下自慰被捕

（首爾7日綜合電）以一首洗腦單曲《BBoom BBoom》爆紅的韓國人氣女團MOMOLAND，近日到墨西哥舉辦巡迴見面會，卻因有男粉絲不尊重的舉動，讓其他粉絲氣憤又心疼 ，在推特發起“RespectMomoland”活動，希望不要再有類似情況發生。

事緣MOMOLAND在演出當天穿著兩套不同風格服裝，白色連身洋裝性感風和T卹搭牛仔短褲活潑俏皮風，這本該是一場開心的見面會，卻因台下部份男粉不斷叫囂 ，吹口哨說情色話語，還有一名男子竟現場打起手槍，體液噴到前方的女粉絲，雖然最後被警方逮捕，仍讓現場其他粉絲相當氣憤。

消息在網絡傳開，讓各地粉絲都覺得太過分，沒想到還有人回“誰叫她們穿這麼少”，讓其他網民氣炸，發起“RespectMomoland”活動，希望別再發生同樣的事情了。

有一名男子竟現場打起手槍，體液噴到前方的女粉絲

Just

抵啦笠狗

又PO=/=

估唔到墨雞哥咁乸多女德塔利班嘅🇲🇽

色情邊個
jooE?

消息在網絡傳開，讓各地粉絲都覺得太過分，沒想到還有人回“誰叫她們穿這麼少”，

Blame the victim都有撚病

牙笠呢

港共成功左 由得我地和平遊行

你地開始玩膠，即係證明你地不再憤怒，覺得好開心

MOMOLAND係咩黎

娛樂台邊位手足做
唔知邊個射精JooE